政府公物用殘體字，英文又串錯

係咪外判俾大陸做
公務員又求撚其唔認真驗收？
唔識英文唔緊要，H都可以睇做N？

特別行政区
NKSARG

淘寶野係咁

睇佢啲字甩到咁﹐應該都用左好多年